黃圈龍頭龍門冰室 張傑俊老是常出現+派出大量連登龍門打手網軍 批鬥+搶撚哂其他黃店D客 都仲學人告急?

屌你老母閪

唔撚識做生意

無咁大個頭就唔好笠咁撚大頂帽比自己

講咁撚多大仁大義

賺多少少就開分店

分店比人投訴難食就搵網軍搞掂

到間分店真係難食到無回頭客就執柒左佢蝕撚哂D本

然後就喊苦喊忽

收皮啦你

原來做過勇武真係大撚哂 偷渡去美國都大把人吹奏

一年前的今日，「張俊傑」這名字面對「文革式」批鬥，日日夜夜不停地受到網軍攻擊，老實講我好想一一還擊。不過與其花時間去解釋畀一班唔識張俊傑真人嘅人聽張俊傑係咩人，我不如靜靜地為香港人做多啲嘢、搵多批口罩番嚟畀大家。

做飲食業食物質素都未撚搞掂

就學人又賣口罩又賣酒精

然後本業撈唔撚掂就講撚到自己好撚有heart

你收皮啦冚家鏟

叫人唔好舉美國旗比人鞭唔撚夠?

張生話佢幾日前俾人爆格

。

佢幫美國人含撚眲國籍就有

餐廳比人爆格唔撚搵保險走去叫人黎多D幫襯

醒撚到

請問Alex_Lawther(狗隻#118346)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

龍門都算係最撚出名既黃店

照理講咁多人幫襯 點會做唔掂

咁都做唔撚掂 唔該自己反省下啦

其實你除左貼link之外仲識乜?

唔撚識自己打字? 弱撚智?

咁都要問？條友算中度表表者

陣間開個神探po